住洪水橋嘅居民請舉手

住洪水橋嘅居民請舉手 心郁郁 想買果度嘅樓 想請教住喺果邊 有咩心聲

make sure你有巴士去到返工先好住

利申唔係住果到

Here

介紹d好野比你尚築

巴打講下有咩好

您尚築？

唔係

隔離就係豪宅上流社會地區

呢個時候有錢仲選擇喺香港買樓，你對呢個政權都算幾有信心

巴打移左民未？

parkhill